WWDC2017 推到完場 (2)

jjjjjjjjjj

留比iOS

2011mid imac

Iris.....

點解唔係phil

5K

唔好俾我估中IOS用大半時間玩SIRI

580......

可以訓了

無乜特別咋喎

Vr content creation....
笑出黎

仲有成個鐘講ios and i products

imac外觀好多年無改lo
2012 到依家???

可能出icar呢

我記得上年都係好撚趕
以為有新野點知原來好早就完

似啲資源唔係放係依啲LINE

屌佢老母無Mac pro mac mini ?

Imac 改樣係2018年呀嗎

得5.5 TFlops學人講VR content creation，仲未計個case過熱throttle

想訓了

又係肥婆，趕客？

死肥婆玩乜春VR

毒撚怕羞好日唔用SIRI

好悶
我要Craig bb呀

你地要的大波妹呀!

肥婆

竟然會show 人地產品

iPad Pro都show m$ office啦

呢個邊到妹啊
中女來架

今年咁emphasis vr, 嚟緊iPhone 改vertical camera睇嚟真係預玩vr

你又知人地

佢條車軚腰

等比狗咬

跌親

佢把聲好電腦
係咪AI SIRI嚟

仆街就好笑

屌你老母睇佢打機

完啦好嗎

做乜鳩

Iron man

跳去講iOS啦快啲

我條仔

介紹緊人地既人啊 ?

年年都有一段時間打機
上年玩MARIO添

Jarvis hologram

gay

MacOS 有metal 加成...好可能amd 張580真係夠用呢

究竟有咩撚野dev會咁撚樣整VR content

又係迪士尼star war

做乜撚

Oh, reli nice

幾時收購到disney

又係disney

畫面係幾靚

好撚正

又睇佢地自HIGH

軟撚成日話MAC冇得打機嘛

含佢

？？？？？？？？？

嗚呀！！！

又話唔搞VR,主力AR 依家姐係同MS一樣玩MR啦~

21.5算上4K MON ,咁細果MON 上4K 有咩用
2K己經好清,4K 真係......多餘多過實用

隻mario run

Waaaaa

好刺激啊

無得睇

死開啦死肥婆

90fps🤔

出game係都揀window先

請啲YOUTUBER嚟打啦
起碼有娛樂性

Apple 做緊咩?

快啲ios11啦

Apple Watch face

🤔

sell HTC vive

我都聽到🤔

次次都係咁，sell吓個10 bit HDR 5k mon啦好心，如果個mon用得著，萬幾兩萬硬食部iMac其實抵

不嬲都friend啦, Steve Jobs 坐咗好多年board

仲recap

That VR demo is so fake

woody

打機我睇E3好過

冇與趣

睇佢打冇問題 Vader咁正

請 Google 啲合作伙伴？

27" 無減價

達哥la

買幾間都得啦

pixar係STEVE JOBS遺物

減價?

MacBook

MacBook Pro

Air真係變air

macbook

完？

MBA

mb refresh買得過喇 唔使食過期u

我部mbp 用左半年就變舊model

岩啊

冇Air了

順便開戰

1299.... diu

講2句就wow~~~~~~

shipping today

下架了？ apple store?

pro差唔多啦

佢話Air會bump？

mba 停?

今次得二百幾日

iMac Pro

MacBook Air Show都唔Show出嚟

iMac 屌唔屌

買左2016 Skylake果啲

冇，佢show果啲係pro

個價其實一直都冇變

嘩...有高潮

Sneak peek

mola mola

我知
同touch bar拉遠左😞

Mbp

黑iMac

等 ownership 賣上年部機再換機

13吋定位根本就係air

新mouse？

pro

macbook pro 15" 2016 苦主

黑imac

上年已經講緊要收皮，點解個個仲好驚訝咁

imac pro

Jet black Magic Mouse

部macbook pro 2016我學生價買左4日就出新

keyboard

Pro 更新左d咩，啱啱睇

Mac pro !?

imac pro?

IMAC PRO

新keyboard

Kb mice

好似幾好J

買唔起

Pro

imac pro
咁mac pro呢?

iMac pro

On9 整碳黑版有幾叻呀

iOS Darkmode先兆

iMac Pro-Pro

變撚左黑人

黑機
imac pro

仲點買imac

imac Pro

我見佢個鍵盤有9宮格數字鍵，o左咀

imac pro ar

估你唔玩到imac pro

又開新line

應該過2萬

唔通cut左mac pro

bump in megahertz --換下 U 囉

好好J

垃圾桶收咗皮?

乜鳩都PRO

垃圾筒係咪要收皮

應該幾貴

勁過mac pro?🤔

下次出HIGH

workstation-class iMac

The most powerful mac ever

MOST POWERFUL MAC

iMac High Pro

好撚型

你洗唔洗
淨係見個樣已經話好好J

Imac 加買碳黑kb 同mouse算

唔要咁高profomance

fuck..imac pro

唔係掛..

4萬

好嘢年尾可以換機

似乎mac pro玩完

iPhone Pro
iPad mini Pro
iPod touch Pro
Apple Watch Pro
AirPod Pro

又唔知幾多錢 玩唔起

果舊野真係唔見有人買

會唔會遲幾年有apple watch pro

屌佢老母更新mac pro 啊

有Ram換

Radeon Vega

18-core

黑色靚到

8core => 10core => 18core

rubbish bin rip

屌你搞掂現有d product line先啦
越搞越多bug

8/10/18-Core Xeon
痴線定位係邊

Cps

痴膠線

痴線 超級電腦

應該標誌著 mac pro 消失

18 core imac pro

18 core Xeon

幾錢

咁撚癲

冇ryzen

傻架你

唔係俾普通人用

vega!!

at least 20000

i9咩

唔好玩啦 又5k mon 又high performance
部機散熱真係頂得順咩?

黑色幾正

哇屌。。。。幾多錢先落到樓

掘bitcoin㗎？

屌 幾時先肯用返Nvidia

近年d新產品發布都剩係識吹湊硬件

不如出埋rack mount mac丫

RX Vega

我想要個keyboard 多d

垃圾桶

應該係

唔想比佢獨大掛

vega正喎

3萬蚊!!!! 過夜價就買到imac pro呀!!!

iMac pro唔玩touch bar....

MacBook Pro 2016 rip

我feel到會見到天文數字

128gb memory

3gb/s

十萬落樓？

拍手聲好牽強

n記情意結

ecc ar

128GB ECC Ram

爆頂洗唔洗10萬

一定好撚貴

4-5萬

一定好撚貴
CLS

iPhone PRO
iPod PRO
AppleWatch PRO

估下幾錢

開始FEEL到價位

Imac pro 無得自己換ram

Rubbish bin

屌你，10GE

我估4000usd

痴線....

以前的確有

咁細部機裝咁多勁野....風扇實嘈到

呢D SPEC 講姐...比到貴一貴你就唔會買MAC啦.

1080p facetime

iBitcoin Pro

痴撚線 有冇7萬

No mac can ever do that

係 正過nvidia 好多
N 記宜家好唔掂

5000 usd估

3-4萬起碼

正

12月先有

咁平即買

我估50000hkd打上

50000 HKD UP

MacBook Pro 2017 一樣有 tb...

大大個Ho

Faster code compiling
唔洗你講我都知

hp

5萬走唔甩

mac pro product line會唔會收皮

imac pro唔係比正常人用

HP*

靜晒

4999

4999美元 =
38 954.8657 港幣

3TB SSD 3GB/S

Just 4999

4皮

usd 4999
available in december

死999

平

6皮幾一部專業人士都唔買佢啦

sneak peek都幾多野

過夜價都買唔一弓

just $4999
唔係好貴咩，點解我覺得好平咁

那有錢

要買了？

Rubbish bin唔係最pro

屌 咁樣比

cls

iOS

真有number pad

應該4萬咁上下

3萬元過唔到夜呀

我依家部Mac嘅兩倍

仲要係最低spec...
爆頂真係10皮.

Mkbhd買啦 我就

認真 4萬算平喎

4,000港紙我就買

四皮starting config

4999又唔係好WOW喎

ios

IOS

終於到IOS

poor use of money

5k display都起碼皮幾

終於iOS

打算走數?

平到笑

因為我唔會買

四皮 點買？

4萬起標炸

唔用Touchbar既

4999應該係最基本?
如果18Core, 128GB Ram, 4T SSD, 洗唔洗10萬落樓

黎啦黎啦

不過4萬就當然剩係8core model

ios11?!

我部mac 5-6倍

iOS 11 pls

首先打個飛機先

又笑android

嚟啦

an 7

HORRIBLE!!

買部平民27"算

Suffer from horrible fragmentation

Androids

又抽人水

打飛機

笑鳩An

4000蚊咁嘅spec pc都唔得啦

7%

講ios一定打下飛機先

恥笑

7 7 7

Horrible Fragmentation

Gay cook 笑到

又打飛機

反正唔係普通人會買

Gay Cook打飛機時間

android 好慘

又屌android

仆街冇mba

又笑柒碎片化

而家無MON都8萬啦

加埋5K 10萬差唔多

我要射啦!!

我買normal 再噴黑佢算

11 then??

air了

成日都笑9 AN

nougat得7%

7-11

例牌嘢啦

發緊夢

7%?????

Turn it up

點解講11都WOW

又屌打Android horrible fragmentation

第 4 樣先 ios , 咁第 5-6 樣

CraigBBG!!

又笑an狗

咁真係好笑呀ma

有呀講左啦

呢D垃圾輕輕帶過

垃圾msg

Big one

Siri好型棍個icon

Siri 好型

無計，fragmentation 真係死症

好似有widget

Apple Pay app

Craig

好用

其實真係有人用ios 個msg sd野
而唔用tg whatsapp咩

戇鳩imac pro
垃圾桶啊我要

imsg個ui真係災難

佢大把米，車郁玩埋

得7%又真係好失敗

Craig bb

apple pay 會係點

我

人唔笑 狗都吠

外國好多人用

我成埋i gadgets 加埋都冇40k

Apple Pay

出新mbp？

D人打死都唔升

都冇朋友用

個個睇完笑唔出
你唔攞埋部超級電腦出黎賣

ipad 一早要sync la

有十皮budget買黎做野我係唔撚會俾個mon痴住部機等佢自然過熱囉

最尾個icon

Sync SMS 一早應該做啦

agger

我係7%入面既2部

我聽到有!!

apple pay! apple pay!

我識幾個外國fd 都用imessafe
係唔係外國真係好興用

同人玩on9 game係唔錯

日日用

唔知點解美國咁多人用

唉 點解咁撚有錢

依家先有，咁簡單

Apple Pay 叫雞

會唔會等陣係iphone se upgrade

依個真心好普通，放大黎講

Siri icon型左

有 粒 u 快左

新加坡都多人用imessage

us不嬲鍾意原廠嘢

北美好多人用message

PayMe

轉帳

P2P

p2p! oh my god
支那寶仲唔洗皮

香港又無咁快有啦

Apple Pay p2p payment

Person to person payment

p2p

哇咁勁

P to p

終於有P2P

依個幾特別啵

以後見到人用iphone叫佢還錢

Payme

Tap & Go molamola

p2p Apple Pay

Apple pay收錢

p2p叫雞

Apple Pay P2P

抄微信

Apple Play p2p paymeny

p2p
咁payme 點算

屌打香港果個八達通垃圾app

問左金管局未呀

希望香港有

噢 iMessage 支付

紅包？

可以用apple pay過數

幾好wo

[qu ote]問左金管局未呀[/quote]

吹呀？

On9

ApplePay PayCash

刷信用卡分？

又唔知等幾耐先有

香港唔少人用fragment機架

ApplePay p2p應該會多左人用imsg

us only?

Bank都做埋

Hk冇？

Apple要申請牌照

肯定唔會有

Siri

又講silly啦

好撚正Apple pay cash card

[/quote]

Payme bye bye

佢整長點數卡咁

Taiwan no.1!

有香港wo

新年直接電話收錢

香港旗

country

香港咁撚落後

快啲收支那皮

好彩HK仲係country

siri咁撚冇用
係有香港國旗

反了反了 中華民國

有hk？
用到咩

36 countries

sunny sunny and sunny

就算有應該有排搞

有咩？

siri把聲好J左

支付寶唔怕，有大陸政府保護，唔比apple pay入市場就得

紅包功能

5k iMac 皮四算抵玩
淨5k moon都成皮

香港腦細邊敢用新野

SUNNY SUNNY AND SUNNY

Siri係咪頭先打機條女嚟

Jarvis

男聲唔掂

屌又簡體字

Sunny sunny and sunny

屌

毒撚朋友進化了

諗起頭先試game 果個女人

香港政府：你犯法 封殺你

中國

仆你個街又殘體

蝗語

apple payme

廣東話呢

屌你呀 國語

屌蝗語

戇鳩

廣東話Siri好撚難聽!

好難聽，垃圾北話

譯 日文呢

屌呀？支那話

圓形siri button

又蝗語

屌，蝗語

點封

Cantonese

Apple translate
可唔可以唔出殘體

點解唔用日文做demo

Chinese

We7又來啦

真係Siri kit

屌你啦蝗語

去飲即場俾人情

Wechat

wechat

屌，又we7

不過唔意外

China china china china

收左錢

好似有黑background :0

又賣中國帳

抄google now

呢招好

SIRI 會唔會有一日造反...........

No new wallpaper??

I want gf

即場拆人情

siri is watching you

Jarvis ultron..

個 msg log 全部都係還錢還錢同還錢

SIRI抄GOOGLE NOW 今日最大笑話

唔係好明，點one siri法

搵 iMessage 支付打殘佢啦 Apple

我想呀

AAPL跌緊啦 蘋果已死

safari就track prenvention

siri 又 track返轉頭?

Apple is dead

in china

冇得俾報紙了

相機都有升級

人像模式正式版？

P2P finally

單純將google translate既文法改返岩

咁大個hack target

HEVC

我屌你我點換機

apple 批強大了

好耐啦
但你又吹佢唔脹

唔小心講左new iphone

jpeg killer ?

新格式

希望有ipad pro 2

camera compress jpeg

Of

聽唔明啲term, 有無巴打解釋下

勿先learning呀

HEIF點up上連登？

軟改影靚相

其實d term係咪佢地自己作

屌你 姐係lr 同ps 又要買新先讀取到

條友今日狀態麻麻 係咁講錯野 latest iPhone with ios7

又做搞屎棍
Send 唔出去既相

屌起馬有一段時間要玩轉檔

係，你check返好多都係固有技術改個名

mpeg group有standard

比錢M$ 咪會出哩啲keyboard囉

control centre終改

有hongkong

人地講ios7開始有呀

我都聽到 想講iPhone 7

今日個個都係 好似趕收工咁

ON9又開一個新格式,香港d商業公司邊跟得切

Whatsapp send唔到相

太多嘢講
你見個個上去都機關槍冇停過

好似好多野要講
我都想佢快d 講完，聽日要返工

你畀十世香港都係跟唔上

control center single page

IOS11新UI喎

成個remote咁

我屌 好撚柒

新iPhone?

io s 11 有新設計

迫鳩人用apple野

可能有d 新野包左係未announce 既硬件

講多錯多

嘩 個control centre

Windows Phone Tiles !

中毒center

又轉返一頁過

咩料

好7

好柒啊

早就應該啦!

Win?

佢DEMO部機係7????

個widget page

而家佔成版

Ok wo

幾型喎

會唔會柒左d d 方格

以前會買垃圾筒嘅客

兩個其實都係Standard黎 唔算新野

暗示新iPhone full screen?

beta姐

成個電視remote咁

可以customise ?

終於有3d touch

windows 格仔UI

講咁多野 俾人塞野落control center未

今晚個個趕收工都好正常
因為根本無咩好講

佢撥頭髮個下

都ok嘅

又走去搞contral center

終於有得熄data

新iphone 咁幼既

柒撚到

apple pay p2p 應該過唔到金管局wo
之前已經發哂牌

嘩屌你好撚樣衰

唔理，我等陣照上beta

Cpntrol center 樣衰到呢
好似metro ui

iTunes store做乜撚野

wow old new is so exciting

Apple 改親一樣嘢，d designer 就屌屌聲

好亂

beta啫
之前出正式版之前都會改好多

好神奇啊

鴉雀無聲

不過都好過依家center 分2頁既

冇人話香港會用到
唔期望會有

咁都叫唔係參考android

香港果d 就算啦
利申it 狗

蘋果已死

LivePhoto

而家都好樣衰

Notification 仲係亂坑冇 grouping

ig

Gif?

係咪大機會冇se2
聽朝仲要返工

有幾FUN

gif

Wp+an

有d 舊ios6既影子

但真係幾好用
payme 真心正 但無人鐘意搞咁多野

Boomerang

Computer vision

屌BOOMERAG

Mac又冇 DirectX 用A記應該好啲

冇file system

apple map呢, 唔搞拿?

個long exposure

long exposure 即係點

我都諗起呢個

Long Exposure 正呀喂

我都係咁諗

Long Exposure

有時夾錢方便好多 唔洗咁多散子

snapchat stories 嚟嘅…

wtf......

一代樣衰過一代 iOS7好地地⋯ 8開始變咗白內障咁

應該係話, 又拎IOS 11 黎試水, 同iPhone 8 一齊上.

Same

垃圾到咁，咪晒時間啦

相機d nd鏡收得皮

買完IPHONE 第一時間裝GOOGLE MAP

玩bootcamp好d嘛用N

Most importantly, your pet

我幾鍾意新control center

Ios10開始轉左apfs

之前有個fly over 好威威架

係咪冇se2架啦？好眼訓

咩年代，amd有咩問題

暫時無驚喜

又MACHINE LEARNING
洗唔洗講咁多次

個App Store icon係咪怪怪地

愈改愈亂愈改愈複習

冇dark mode?

信號logo 唔同咗

Really Siri is watching you

佢應該講file manager

今日出左幾多次machine learning

但係佢default都係開AppleMaps

唔會出新iphone架啦

Long exposure
有用開單反應該明有幾正

個animation 變左

amd driver正到死，n記永遠負向發展

左上角個訊號又轉返一棟棟

home screen 啲icon轉咗樣

用返哩知咪幾好

佢整頭髮好chock

改樣姐

舊靚啲

好撚眼瞓呀屌你

無咗點點

又改返舊款

唔係apps黎上架咩

個通知又拉落又拉左又話lock screen

簡單複雜化

係喎屌!

watch os 個face好少少la
其他都一般

可以送錢比人，so cool

high end nvidia 慳電 d

呢個慳位

ive退左落黎就變返

N卡最差化

Apple Pay 真係好正

追數app

其實佢咁畀APPLE PAY金管局係咪理唔到？

map~~~~~

真係想做大iMessage

map!!!!

Apple map

希望香港可以有啦

講apple map了

Maps呀

high end 邊個理慳電

map

都幾肯定係

Map

third-party app都用到就正

連商場都有地圖??

APPLE MAP話口未完

執下條status bar啦
多幾樣野 著埋wifi call就爆位

香港！

圓形係ive堅持既野

拿 Maps呀～

醜婦終須見家翁

Map不了

Maps
樓上巴打

HK

map包HK !!!

HONG KONG

仲死守係ios9 既巴絲
利申se

HONG KONG！！！！！！！！！！！！！！！！！

出黎七

其實有無人有用apple map?

隻雞要用iphone先得wo

算啦，啲人聽人講a記垃圾，就永遠都話垃圾

因為如果用iphone 8 個full screen design, 用5粒點既話, 會令到icon / isp 名遮住左

其實Google Map好似都有

HongKong

Hong Kong

lane guidance

依個ok喎

See where security is so you can plan

因為新iphone 個頂部中間要用來擺鏡頭，左右兩邊唔夠位

HKG!!!

有？

map有咩特別

屌你終於有香港啦

map 終於有land guide

hong kong

有香港？

.....

佢講HKG唔係AIRPORT之咩？

係好撚癲 以後唔使再拎相機
佢最癲係可以Trim完先再Long Exposure

我會用
雙修

仲有HSBC個Pay Me

hk gogogo

抄到足Google map
有人用Apple map 架咩

support HK咁又可以一試

好多商場都有啦

邊個話咁落後嘅香港用到？

點點好似靚 d, 比較簡約

點會冇 之前用過

跟住即刻講map
樓上燈到

I Love Craig

其實Apple map都叫做做得越嚟越好

都係信唔過

Hong kong有transport 未

TINDER

HKG - Mall navigation and Airport Map

tinder

Agger

咁都留意到

叫佢講se2

Tinder

黑mon

google

Do not disturb while driving

唔會有喇

依個好多餘，我反轉個電話放咪得

I am not driving

商場地圖好似here有先？

燈咩啫
年年都UPDATE MAP
因為真係好廢

Wifi doppler effect

Click to unlock同q聽聞a9上10好食電
部air2原生10.0.2又冇乜嘢反而

urgent

開map 個陣會彈野
點反轉丫聰明

pokemon go inspire apple

一早要有

GOOGLE 搞左好幾年~

google一早有la, 起碼1-2年

Home ki就真係唔關我地事

Google old news

kit*

佢prefer部iphone放緊係座架

Apple home speaker

10年之後啦 應該

狗巴 同 龜鐵 都唔公開data

好唔慣，見到control,center d 格仔

乜撚野Airplay 2

Apple Music 仲係咁嘅死樣

Home kit 香港難搞啲 外國啲屋裝哂連哂網就方便

因為一開始成舊屎

home咩kit，香港人冇咁富貴

Airplay pro

之前 apm 航拍關唔關事

Nokia here 係lumia年代已經有

學android嘛

High Airplay

頂..點解..佢都壟斷㗎啦..驚咩

係咪可以買多幾個speaker

無知一問，係咪香港無任何home相關嘅產品

Speaker

唔關啦 最多都係睇到啲舖頭係邊

個介面改晒？

米撚阻我渣車 mode?

開POST

Apple TV 4永續

先唔講香港有冇得P2P
如果一個人冇card喺apple pay我又比唔比到錢佢呢
比到又用唔用到呢 如果比到又用到咁就真係不得了

講iPad macbook未？

燈

Apple music應該係最垃圾

Philips

米你老母

Apple store有賣一啲sensor ： 溫度計/空氣質量計/Philips 燈膽

HD Music????

啲官ON99以為政府睇到就叫開放

google痴線到問你拎權限間中幫你定位，去地鐵站有班次資料，去商場有室内地圖

講完macbook好耐

好有特色

講得好快

Apple cash card

apple music 不了..

好期待5，6係咩
趕成咁

d名改到咁hea

Apple Store咪有燈賣

會揭發班次90%唔準

iOS 11好似冇咪大進步

炸左佢啦music個ui

佢解釋左會存左入Apple Pay Account可以用可以存返去銀行

外國係唔係都仲係有錢人玩具？

spotify

Home Kit冇咩廠肯同Apple 合作搞Hardware,Apple太過麻閪煩

得呀
收錢條友 會出個apple cash
之後可以轉去bank

不過香港做以上動作既話 要有金管批准

啲人開始hea拍手

米佢老母

有drag and drop
file

呢

咁就食得屎

我都想訓

WWDC2017 推到完場 (3)

apple music 真係好廢

craig

appstore新icon好柒

phil bb

有無人留意到，好正，個手機signal終於變翻傳統嗰隻

Not impressed for Apple Music

冇咗圈圈

但有份拍手既都係岩岩起身

Phil

App store🤔

係囉

Apple Music 得d咁既enhancement

我等緊dark mode

想知今次有邊樣係勁?

攰la
黃子華棟篤笑都無佢地拍得咁多

而家咪開放左數據，係月台自己睇啦(好似係)

wow

High App Store

有分別咩

welcome back!!!

肥佬 講10.5呀

又hk

PhilPhil
Thiller

外面個圓形冇咗

而家嘅香港係對呢啲新科技嘅取態真係過份保守

又pkmon

App Store 2?
App Store Pro

?

hahahaha

屌
又來

香港

又嚟呢張圖

Hk 7出國際

HK🙈好柒

比人恥笑

天秀公園

笑鳩香港人

無圖要返炒

Pokémon go

屌你俾鬼佬恥笑

每次見到張相都覺得我地好撚慘

又係呢張相
我記得之前Keynote 都有出現過

而家都冇人玩

好柒

好撚耐啦
Pkmon go都就黎收皮

又hongkong

屌PKMON GO冇撚人玩啦仲拎出黎講